得熱狗反cup會無人替佢開心

閪波MMA天無眼

真係無人替熱刺開心咩
Onana最後比人黃牌都仲唔肯開波.咁撚抵死

後面冇人比波佢開 咁都要食一張牌

佢根本拖時間想拖埋個一分鐘啦
抵死嘅